鏗哥，事到如今，我點條明路過你！

去考警察啦，呢條係你唯一既出路！

閱